new balance 327定nike tailwind？

正評 nb327
負評 nike tailwind

定其他？請賜招

幾舊水
why not both
327, tailwind, day break都有

唔好著